啟德除左機場開24小時外，連候選人都係

條女開24個鐘街站，屌，我懷疑佢一日開街站嘅時數，仲多過我屋企兩個候選人全年加埋啊